{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 드라이브인 호텔 히든포레"
    },
    "text": "予約訪問をされる場合、ホテルの前で電話をお願いします。 必要な情報をお知らせするためです。 ホテルのヒドゥンフォーレは共用道具を徹底的に消毒して管理しています。 訪れるすべてのお客様が安心してご利用いただけるように注意しております。 ホテルヒドゥンフォーレはご利用案内事項も丁寧にご確認の上、ご予約ください。 入室時間と入室日を大切にしてください。 これを守らないとキャンセルと払い戻しが難しいということをお知らせします。 お客様の安全のため、火気類(携帯用ガスバーナー)やイベント風船、ろうそくなどは持ち込みが禁止されています。 満19歳以下のお客様の宿泊は不可能であり、身分証明書を提示していただく必要があります。 快適でクリーンな環境のため、ペットや酔客の乱童子は入室できません。 チェックアウト後は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生しますのでご注意ください。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際に見る写真と異なる場合があります。 ヤノルジャ会員特典は提携店の規定に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約訪問をする場合、どこで電話をお願いする必要がありますか？",
            "answer": "ホテルの前で電話をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルのヒドゥンフォーレは共用道具をどのように管理していますか？",
            "answer": "ホテルのヒドゥンフォーレは共用道具を徹底的に消毒して管理しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒドゥンフォーレでは何を注意しているのですか？",
            "answer": "ホテルヒドゥンフォーレでは注意しており、訪れるすべてのお客様が安心してご利用いただけるようにしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒドゥンフォーレのご利用案内事項にはどのような内容がありますか？",
            "answer": "ホテルヒドゥンフォーレのご利用案内事項では、入室時間と入室日を大切にするように注意を促しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒドゥンフォーレではどのようなものの持ち込みが禁止されていますか？",
            "answer": "ホテルヒドゥンフォーレでは、火気類(携帯用ガスバーナー)やイベント風船、ろうそくなどの持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒドゥンフォーレでは満19歳以下のお客様は宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルヒドゥンフォーレでは満19歳以下のお客様の宿泊は不可能であり、身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒドゥンフォーレではどのようなお客様が入室できませんか？",
            "answer": "ホテルヒドゥンフォーレではペットや酔客の乱童子は入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後にかかる追加料金はありますか？",
            "answer": "チェックアウト後は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルヒドゥンフォーレの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ホテルヒドゥンフォーレの客室はチェックイン時に割り当てられ、実際に見る写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店の規定に従って適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 515
    }
}